跪求 韓文日文文宣

小弟過幾日會去工幹 去日本同韓國

想係街度airdrop同帶hardcopy派畀當地人

我有見到之前嗰啲 但係都仲係7月同8月 無9月份嘅最新文宣

奈何自己日韓文又唔識多隻 想整都唔識整

如果冇文宣圖 可以畀堆文字我 我自己整

先行多謝咁多位巴絲先

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

多謝你